喂喂喂 你班連登仔咪話無黃藝人喎

唔講黃亦幫 Hocc 黃耀明 Deanie姐 王喜 鄭敬基 林泳淘 杜汶澤 譚小環 Tommy KB 方皓玟 岑樂兒 李綺雯 Ali 倪晨曦 周國賢 MCM 二汶 Hotcha Regen Yanny Hidy Kathy仔 吳日言 黃秋生

有班中坑都好黃 但無乜人知

葉藴儀

Fb :

李蕙敏

Fb :

吳文忻(98港姐季軍)

Fb :

張松枝(港版孔劉)

Fb :
Ig :

歐錦棠

Fb :
Ig :

睇完就快啲follow人啦！希望佢地多啲廣告

點少得佢
肥媽

推
btw 港版孔劉

推

蘇玉華 潘燦良

祖兒 暗黃

蘇
Fb :

潘
Fb :

辰叔馬剛正

正 兩套都有睇

梁彥宗
吳蚊蚊
雖然佢地唔係中坑
又未必算係藝人

原來張松枝咁型

仲有林秀怡

今日又去左佢餐廳度食野
無失水準 好正

仲有萎萎

張松枝

點可以冇葉德嫻份

其實佢cctvb果陣都樂搶只係做黎做去都係二打六

香港人不嬲都唔支持本地嘢架啦

Respect
估李蕙敏唔到
即刻聽返首你沒有好結果先

差佬 暗黃

估張松枝唔到

Push

lm

真手足
勞心勞力

拍緊半澤直樹3

梁祖堯呢？

吳文忻細個j過

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳

梁祖堯呢

Wingt

HKTV 國教佢有企出黎

張松枝真心咁靚仔TVB都唔捧佢

鄭中/敬基呢？

萎萎呢？

同埋做親都係衰人

咪有寫囉 不過無post相

黃果d乞哂食
成日批鬥 不如諗吓點樣支持d黃好過

Sor 啱啱先睇到頭幾行細字

Fb :
Ig :

好鍾意佢！

李日昇呢，黃到出汁

佢真係幾靚仔

傅珮嘉？

tvb有冇現職嘅黃藝人？

MCM

我見佢facebook最update已經係18年
幫po

送咁多比佢

最頂細字有講啦

Liked

係咪Foodo

現職(已離職)

幾funny

梁嘉琪

好撚正,濕咗

咩名

Mr. Alan
盧鎮業 &（大部分新演員）

又真喺有孔劉嗰個感覺噃

有咩問題型喔

居然漏左Ali！

李佳芯算唔算

你突然貼個肥閪出嚟搞到我唔知上面嗰啲藝人係真黃定點

梁彥宗

盧巧音 小肥 傅珮嘉 肯定唔只出過一次post
Btw等睇個post變鬥黃

其實佢哋可以好似台灣木曜4超玩個邰哥咁，轉型做youtuber。前題要放下身段識搞笑。

咩呀，肥媽好黃的

盧巧音老公黃到金 佢點會唔黃

全部都係暗星

其實數數下都幾多黃

水野秀怡?

倪晨曦點黃法？

有寫啊屌 睇細字啦

一線大星全部都唔敢表態,冇人知藍定黃

比TVB定左型要做奸仔/奸佬
限制左佢

傅佩嘉、徐天佑、鄧小巧、鄒凱光、野佬⋯

肥媽真黃 勇武嚟 你見佢咁bulk就知有操

趙學而 骨婆婆

推全部follow 支持

我focus左落中坑度

夏蕙姨，堅正

佢後生一定靚仔過孔劉啦

辰叔fans

我記得佢616出過嚟 仲post story
但果時無cap 應該有其他巴打有 掛

仆街乜佢黃㗎 枉我之前咁撐佢 對唔對得住國內同胞

之前佢ig上左連登熱門架

勁大隻

圖二個雪櫃有玄機

港版孔劉笑咗

冇記錯兩個都好似有做黃店義工
兩個都好黃㗎
聽進退啦

依家都型啊

迫我打丁

傅珮嘉

又真係有孔劉feel

秋生阿澤

真係幾撚型

成日提果啲最頂紅字有講

大紅大紫嗰啲垃圾先無人性呢班人懷才不遇姐

暴龍哥算唔算？

係咪我睇漏 點解無王宗堯

push

AGA
唔記得邊日有出過全黑post

邊個黎

始終擺脫唔到個奸樣 深入民心

係咪以前做tvb

轉咗行詼諧中佬路線，有睇二月廿九同中佬唔易做對佢有唔同印象

616！
個post仲係到
見有人留言話呢個post冇同微博同步

收到

真係漏左 不過今次個post想講啲冷門少少嘅

呢個真係完全估唔到

真心幾靚仔喎

陳潔玲都係啦

唔知有無提到𡃁妹

某堆連登仔：fyy係深黃手足
個個黃嘅都俾人雪 佢就愈來愈多劇拍

未必係深黃但佢同mmc點都算係黃啦

呀~! 死黑警

張松枝個ig

佢排牙就黃

最頂細字有寫𡃁妹李綺雯

我記得佢喺點解阿sir係阿sir做吳衝動個侄仲吸毒吸到入厰

葉蘊儀估唔到

搵到佢叫蔡曜力

仲有鍾舒漫同佢個妹鍾舒祺！
雖然我知樓主係想講中坑

李蕙敏

Btw 95年度叱咤女三甲都黃

真心唔識佢，但喺ig見到佢小朋友生得好可愛

點睇都好似半澤個朋友及川光博
btw張松枝以前做極都奸角定左型

相由心生

波波姐

楊千嬅

冇

杰寧

杜汶澤基本上已經轉咗行
秋生應該已經成年冇拍過戲
王喜只能拍網片

黃嘅歌手冇歌唱
黃嘅演員冇戲演

仲有趙學而同盧巧音

依個有啲意外因為感覺上英皇都係藍/奶共

屌鳩班小粉紅

秋生 前排上咗套
死因無可疑

鍾舒漫而家完咗約啦

係微博到表態，同蝗蟲嘈完之後嬲鳩到close埋個ac

2018年尾拍㗎

其實都係高層多啫 而且又有邊間公司唔係咁

人地公開表態你做乜鳩啫

好靚仔
有種陳鍵鋒嘅味道
原來已經仔都生埋

Stephy

其實都唔明點解咁多人要抽佢水，雖然佢黃得嚟好柒柒可以笑但唔明做咩要屌，要屌都屌英皇先

viutv多黃係因為啲藝員普遍學歷都高
tvb嗰啲藝訓班岀來只係另類毅進仔

同得杜生frd 不意外啦

許廷鏗

推！！

但tvb有港姐 舊時果啲都高學歴

支那01都唱佢 咁真係黃

屌 分唔到張圖係真定假
感覺好真

做過一次趙雲

真係同孔劉一樣樣

梁嘉琪，林秀怡

ali唔知仲算唔算

Error

193

Stephy 好似有幫手搵口罩？

八婆！！！！！！！

佢早幾日YouTube出咗片 支持埋

鄭中基？

On9 護旗手都係黃？
我屙篤尿黃過佢

Mirror黃定藍

C all star個個都黃 尤其是我個名
仲有牙醫 上年6月 721都有出post
其實有好多黃藝人都有表態

有成員黃(alton lokman ) 其他唔知

許：正確的定義
支那：港獨

Chris嘅背遊系列好好睇

唔好漏左鄭敬基

肥媽仲喺大台撈緊，低調保護手足

灘叔有保留
之前搞賣t單嘢得過且過

“有班中坑都好黃 但無乜人知”

咁都要俾人話中坑，樓主真係睇得起人

唔知自己又係咩呢

渡真利

deenie姐係佢

灘叔唔係藍，又唔算黃。
佢柒既核心係，咁多年都無咩吸收新嘢，唔知宜家時代係點（頂龍係知自己行業）。
係呢個時代，有咩做得，有咩唔做得，大家對公眾人物有咩期許，
佢根本無概念。

基本上佢講咩創意換人工呢樣嘢係無錯（雖然成件事無創意可言）
但佢根本唔知自己係呢D時勢，大是大非面前應該點自處。
佢硬係保持住「創意換人工」呢個point，肯定覺得自己無錯。
呢類其實唔藍，但只有「自我」，無「公共」嘅，佢個輩多的是。
「集會無用、遊行無用、抗爭無用論」亦係呢輩人成日講。

話分兩頭，佢唔係奶共大奸大惡，但真係脫節。

蚊蚊

屌 估唔到香港孔劉係黃

晨早follow哂

羅敏莊
劉美君

點睇都係藍

分析中肯，認同
睇開佢啲書都覺得佢係幾自我中心
但同時又覺得佢會認同普世價值，但同時唔會想付出令社會更好，灘叔平時都係自私撚心態
始終用創作食飯，太多規限佢地都死

葉德嫻都無，樓主好打極有限

鄧小巧無論黃唔黃都值得更紅
佢d歌首首高質又唱得,係爭個外形
如果佢係kay,janice咁樣一早直達一線

劉美君ig仲有follow hocc, 明哥
疑似港豬

[突發] 劉美君出Post撐警

歐錦棠竟然都係

就係知有呢件事，不過依家先詳細睇佢篇文
反送中前到仲會出post悼念六四，明哥，Shirley 都成日派心心派like，so sad

超好呢兩公婆

推 推 推

依家先發覺佢又真係幾靚仔

Candy一直都有出聲，就係睇佢ig先知原來Patti Smith都有撐過我哋，呢位神枱級人物

Btw 都想知邊啲外國藝人有出聲撐過我哋

童星嗰陣已經靚仔

印象中佢hktv發牌 國教 兩革
都有出聲甚至出黎
講講下其實杜汶澤拍空手道搵得個d都黃

歐陽巧盈612已經有出聲

推呀

真心正，佢viu套空肚講宵夜成日睇

重有佢 唔好忘記左佢

Ig follow 咗
其實大家fb ig 可以幫幫手follow 下發聲藝人都係一種最低限度嘅支持 佢地大可以唔出聲

Sorry睇唔出 mmc淡出娛圈唔知道近況 但至少佢諗嘢講嘢有文有路 唔係黃都未至於係藍
相反fyy俾大台捧到咁就會理社會? 利慾薰心啊清 條底褲就比俾老闆屌到黃

真心意外 印象中佢個妹喺大劣幾有知名度

條底褲著到暗黃

張松枝之前IG 動態貼過

就係用恐懼 令到所有人唔夠膽出聲

吳文忻正呀

仲有佢

泳淘
仲有亞視既李咩咩

想問森美算唔算

竟然冇唯唯!!!!

佢自己肥到成部雪櫃咁

「暗黃」架，做咩供佢出黎

Ig成日都有gym相，好型

因為呢件事，大家開始留意佢地既工作
都係好事黎

李倚雯

靚仔過孔劉

支那佢地
希望佢地有job

碌咗七版冇人提王喜

係咪太黃太理所當然反而冇人提

樓主已經講左啦

d磁石貼真手足

Chris啲旅遊節目好好睇
加上又有學識

辱叔黨

Lm

係幾型嘅

條春卷黃

昇仔真係好正 follow咗好耐
又大隻又靚仔 明明以前覺得佢薯薯地
呢獲真係由細睇到佢大
一見到佢就諗起溏心風暴

牙昇我愛你呀希望你見到
利申巴 非gay

pish

垃圾清都唔講 黃到俾tbb迫走咗

黃宗堯呢，俾人告埋喎

搵齊資料

黃色演藝圈上線喇

劉天賜 賜官
黃到仆街

認真有daddy vibe

C all star 安仔醫護罷工個時出黎撐醫護
初選叫人投票 叫人睇鏗鏘集
禁午市堂食屌張建宗

可摸耳支持下佢 支持下香港音樂

仲有好多冇寫上去
梁祖堯都黃架
Btw Viutv 果啲藝人好多都偏黃

仲有serrini 唱首網絡安全隱患都知咩料

連手機case 都係用連豬
調教你男友睇到

香港做舞台劇個班 好多都黃

RubberBand Kolor ToNick

為蕙敏正評屌仆街中國當年搞到佢冇得開紅館
仲有邦邦 同evita Wong 伊維特都係黄

回到三國都唔算嘅…

好似都黃黃地
但Error同花姐都一定係黃

碌咗咁耐都冇人講夏蕙姨

周梓盈

佢viutv果套罪光燈成日都有意無意串香港法治
一聽都知係黃

bulk左幾十年

歐錦棠之前請埋wingto 大家可以去支持佢啲舞台劇

勁fight 都冇

佢係前線定濫捕

903 leo 原來上年4月已經遊行 嗰陣應該9成今日黃絲都冇理過

支那佢地

人民英雄梁烈唯

好撚型

方浩汶呢

支持
sorry
平時屌開支那

MCM 係邊個

曾偉權

郭爾君

張松枝真係好型 之前睇佢打工好好J

唔關事 秋生一早封殺咗好多年

大佬孝 邵仲衡

完全俾TVB害死佢
做嚟做去都係二世祖, 仆街仔

Kiri T

一睇就知藍絲啦呢個

Serrini 分明係黃
但又成日返大陸唱歌

佢都做過正義架
例如展昭
好啱佢

大家都係賣西瓜, 元朗果件

𡃁妹 李綺雯

pin

台灣都有人藝人奶共
都唔知點解雞扒妹出黎橕港成班連登仔屌晒"香港藝人"做咩

重有無線離巢果d呢

我覺得要post埋link先得 好多講名就算
一定好多伸手黨

係呀佢有出聲架

Pish

偽人 返入你老母個子宮到啦

我都係見到佢地兩個區選後嘅ig post先知

封神榜好似係佢做周武王姬發 唔知有無記錯 無乜戲份呢個角色

Viutv 一姐 Hailey

佢有cancer 呀最近

佢而家冇啦
同埋佢叫大陸做中原

低調d啦

莫竣名
深黃但唔太出名

日日喺now見到

林秀怡??

岩岩做完個套調教你男友真人騷
佢都帶得好好
睇完好欣賞佢

其實viu tv好多都係黃
大家多多支持下啦

張松枝真心型

安仔

推on仔

新歌 《廢學》幾搞笑

我

吳文忻好正
以前成日睇佢係有線同蘇民峰做風水節目同怪談
成日著超短裙 集集都睇佢有無走光

（支共沒有）好結果

人美心善

係囉，點似得何韻詩咁傻，搞到自己被封殺，「基本上成個生涯玩完」吖

好cute

最頂細字有講
連登真係好多盲撚

連登多盲撚

柯煒林 黃溢濠！

嘩依啲唔識幫手po吓sauce

mcm

其實viu9成係
Shirley sham都明顯地暗示過
仲有193佢哋

黃金右腳？

佢地兩個都係po story屌為主
平時無cap到sorry

屍殺列車已經覺得好似

Kay

上次去台北快閃玩
同佢一家都係搭econ位
真人都幾後生
不過佢老婆好惡

姜濤藍啦

聽講...長腳蟹係暗黄？

係邊3個？

佢其實幾型
越老越型

唔好害人地啲仔女啦！

612 721果排佢仲活係平衡時空日日ig post自己d靚相

彭羚 關淑儀 李蕙敏

林鄭加速師，超暗黃

小明

好多藝人由TVB 過檔之後先真正比人欣賞
之前香港電視有套三面形醫 有張松枝同林文龍
個下先覺得佢地兩個好型，做戲又ok

仲有林歹，神級填詞師
加 My little Airport，黃到黑

回到三國做趙雲都唔差

佢兩公婆恨死人
兩個音樂人價值觀又夾

有黃有藍

岑其係
其他唔知

唔係挑機 但Yanny同hiedi有冇source
同埋aka都好似係黃 有follow連登蘋果蔡英文

As

第一次覺得趙雲係奸嘅 救少主果度以為會拎埋夫人同少主投曹操 笑死

mcm都冇
黃到金呀

張松枝好撚型
以前成日做cctvb奸角二打六 真係埋沒左佢

黃到為左唔想做沉默的一方
同舊公司約都解埋

呢個好出名wor

呢個車頭燈果然唔錯

港版孔劉

杰寧公主，陳潔玲

呢個post好好
唔鬥黃
大家讚下黃出面嘅藝人
無出聲嘅就無謂曬咁多時間去批判
總有一班係暗黃
有心有力就去抽藍嘅偽人出黎鞭唔好？

903應該係全黃

屌，張松枝新男神

who?

Ali 邊忽黃

反而想知主角果堆

其實我覺得鄭中基都可能係黃
同阿杜生咁fd 又話搞部香港人電影 拍龍咁威3

其實大台好多黃，我成日黃店撞到藝員，佢地為份工唔敢表態

仆街，左膠來的。。

Viutv 2月29張松枝化老妝都好型

屌 最頂細字咪有 盲

係tvb變左二世祖專業戶 浪費晒

仲有Heidi

我淨係識三大巨頭姜濤 Ian AK
姜濤藍但另外兩個呢？

Yes

搞錯，無人講徐天佑

水野朝陽都冇
撚講得通

真心覺得幾似
辰叔後生版嗰陣都好型

Heidi有係fb 表過幾次態

「梁彥宗好靚仔」

個蛋糕仲吸引過意粉

c allstar 安仔

是不是改圖

btw, mcm係咪冇工開，佢開channel打機

點睇都係孔劉係韓版張松枝喇屌

佢真係好正

細細粒又陽光又fit
做0最啱

俾志雲阿姨睇中

軟硬

林海峰 葛民輝

仲有國際巨星 和泉素行

女朋友勁中意佢,wall paper都係佢

深黃，同埋好撚好笑，但成日冇咩人提起佢

好耐之前見過佢開,但無咩人睇

好靚仔

有無LINK,FOLLOW定

Heyo、黎曉陽

Youtuber：whizoo、小薯茄、100毛都係

老一輩既熊欣欣、周啟生

呢d係個圈浸咁耐都清醒真係好難得

你老婆老咗好多

仲有關淑怡盧巧音

翁靜晶係咪黃

Locker同肥腸都係

男主上過去睇喱show ，不過運動前

點解可以唔算

大家支持吓viu d節目
Viu唔黃
但台前幕後好多都黃

都仲係咁正

Kendy 黃定藍

其實佢結婚未

多謝提醒

Rapper JB fuck the popo
陳伯 616 post 全黑相 仲係到 俾5毛屌

低調d丫，要保護手足

最後果幕想喊
好好睇套野

上年8月5有出

連登仔表示冇發聲當藍

IG:Louismcm630
Ig有link

每日已經慣性開 99 台嚟睇

仲有 903 都好黃, 可以多d聽吓

小野😍

碌到底都唔見有人提卓韻芝

莊正呢
完全冇人提

即係個Robyn係藍?

Ohh.... 聽完你講
Search 返先知

【政見不同3月已拆夥】
R&K拍檔 Kendy 撐港人
葉劍英孫女葉晴晴宣布懷孕6個月
| 2020-06-29 | 壹週刊

麥凱程

唔知有無人識佢 係tvb既人黎
好似係手足黎 依家要俾人雪藏啦

Who?

點可以無人民英雄梁烈唯份

全部啲暗星扮黃出黎博曝光

Wyman演唱會版本

#510

歐陽巧瑩？

張立基

粉紅色仲有徐天佑

羅敏莊同佢老公當年有撐港視同反國教
而家就唔知,有冇人可以fc一下

Shit禁咗不推

903 而家同之前嘅DJ
好似冇乜邊個唔係黃

歐陽棠好大隻

仲有卓韻芝
【求前輩表態】卓韻芝稱這是屠殺：年輕人以失去性命來被「懲罰」？

個光復香港個黑色貼係原圖定p上去

佢喺黑市入面好好戲

Cctvb 戇鳩鳩鑊鑊要佢扮2世祖同壞人

記得follow 埋佢個youtube channel, 睇佢打機

全部都假，得肥媽真黃

仲有jayfung
616有post相仲同藍絲嘈

唔鐘意佢 不過係手足

英皇清泉 仲要係abc都理政治

豹哥 陳蕾？

唔好淨係follow啲囡囡啊

Error呢
夠膽棟篤笑一齊叫香港人加油

stanley lokman alton anson kong frankie同jer都黃，其他唔太知
不過error talk show佢哋有扮利君雅同其他記者屌啲狗官，同埋笑鳩啲水貨客

點解冇人提莊正

error成個talkshow都黃到痴撚咗線

原本係臺灣旗

大姐明19年4月已經叫人上街

仲有我之前以為係藍嘅歐陽巧瑩

佢地冇係英皇喇